[PS4/PC] Monster Hunter World [307] JUNO WONG 起碼要6月先同大家見面

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

同我讀熟上面先好打爛輝！！

對爛輝配裝方向/參考

開荒時期攻略文 可以睇住先

極貝簡易攻略

各位唔識點打極貝嘅巴打可參考依個攻略
參考各位巴打心得，分享匯集而成
極貝與之前嘅龍唔同
常見打法分成2dps，1奶，1坦
極度重視隊友之間嘅合作性
幾重視？
一個搞屎棍可以將成個攻略難度提高到唔同層次
分分鐘刷幾個鐘頭都過唔到都係因為一個搞屎棍
因此，事前溝通，分工合作就十分重要

必然注意事項：
無論係邪教流，正常打法都最好，最好都做到
1. 任何區域，都比坦克單獨拉到仇恨先(包括1區由坦克開怪，其他區域由坦克單獨進入等方法)

2.使用滅龍石幫助引仇，5粒石就可以強行觸發仇恨，隊友可以加快幫坦拉仇例如2個dps 各扔兩粒石，第5粒由坦扔，就可以由坦獲得仇恨
(坦每次拉仇可以維持1分30秒，甩仇之後4人互相配合拉番仇係10-20秒嘅事)

3.閃光彈，麻痹，暈，眠等狀態唔好亂用。以上方法都強行打斷仇恨，而且次數有限，多用於甩仇，最難得4區等等；

4. 3區有damage per second嘅檢測，簡單d來講你需要打足夠嘅傷害，最簡單方法當然係邪教流，其他武器推薦詳見下文

5. 坦拉到仇恨時，所出嘅彗星一定係另外3個隊友之一，配合坦注意企位，無必要無需ff跳冒險

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
奶媽：基本上帶曬所有解狀態，buff，起碼20枝大水，快吃3，廣域5必出，做唔到一邊奶一邊打就全程奶

隨時待命飲奶為首要
怪物每放一招都要睇實會唔會打中隊友
而唔係見條血扣左先施施然收武
有時隊友失救與否 就係睇果些少時間補上去既血量

帶齊道具 排好道具次序 捷徑
用最短時間揀選你想要既道具 呢啲事前功夫要做足

見無乜人討論衣裝 其實可以善用回血煙 隱身衣 等等
減輕坦同自己壓力
回血煙 : 坦拉咗埋牆角既時候用 配合轉身衣 安心接近
隱身衣 : 著起佢陪坦一同入區拉仇 以防坦出現咩冬瓜豆腐 尤其3區經常使用拘束苦肉計扯仇

坦克：詳見石仔文

本文另一目的係推薦技術需求低，安全，又能較高機會滿足3區dps需求非邪教流打手
打手嘅輸出，部位破壞可以幫助攻略，而且極其重要
例如破壞尾部就能大大減低自轉攻擊嘅攻擊範圍
2區或之前造成2次部位破壞就可以進入滅盡區，否則進入火山區
3區亦需要足夠的傷害以阻止小貝出黃道

最強打手：邪教重弩(無腦炸，能眠能麻能暈)

斷尾打手：扮忙棍，大劍，太刀，盾斧
1區，2區斷尾最佳，3區開始頻繁使用自轉，斷尾大幅降低攻略難度，增加近戰打手輸出空間，可配合破壞王3

角部部位破壞：遠程
但相對准度要求較高，而且會降低仇恨時間

手部位破壞：龍弓，所有斬擊系武器(雙刀，太刀，地棍等等)
配合破壞王或兩個打手一齊打左手or右手可以係2區，甚至1區就造成部位破壞

3區，4區推薦打手：盾斧，錘子，銃槍，龍弓
3，4區嘅貝貝攻擊範圍，頻率都大幅上升，所以係極度唔推薦斬擊系武器，
斬擊系武器嘅弱點部位係前手，意味獵人需要係最危險嘅地方一邊做輸出做迴避
如果你拎斬擊系打後腳，或者打手部10幾秒就要奶媽補血，你係拖累緊全隊
過到dps係你隊友威能，奶媽肯補血係因為佢唔想輸，無一定技術請唔好係3，4區玩斬擊系武器

3區，4區不推薦打手：大劍，太刀，片手，雙刀，長槍
技術需求高，做到8成時間係手部輸出先推薦使用
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
各區攻略事項：

一區：
1. 坦開怪
2. 場地中間有2舊落石，2舊落中若5000傷，建議拉完仇就落或者先落1舊，就出王道前落第2舊
3. 部位破壞最佳地點之一
4. 最好唔用任何狀態，如有需要可暈，麻配合甩仇恨後的拉仇
5. 傷害足夠有機會跌滅龍石

二區：
1. 坦單獨進入拉仇恨，奶媽隨時候命幫坦補血
2. 如果1區無滅龍石，坦拉到仇恨或拉仇後打多一陣就出滅龍石
3. 斷仇後互相配合用滅龍石，20秒內可以拉番仇恨
4.坦與石頭保持一定距離，其他三人注意石頭的擺位，唔好邊邊位
5. dps充足1次仇就入3區，dps正常2次仇内入3區，dps不足出現3次或4次仇恨嘅情況先轉區

三區：
1. 同樣坦拉仇，奶媽準備
2. 貝貝新增2combo 新招，體力3硬食都秒殺
3. 貝貝基率出現撞人(撞到附流血狀態)，被撞到的人會強行拉仇恨，如奶媽，無轉身衣嘅打手食到依招，可用閃光彈解仇
4. 建議卡墻邊打，可以令貝貝唔會周圍亂走
5. 小心將貝貝拉出所在區域，會強行解除仇恨
6. 斷仇恨後依舊配合使用滅龍石拉
7. 正常情況1-3次仇恨就過區，dps不足出王道，直至dps足夠為止
8. 正常dps足夠的情況下，完成3區之後可以搵到滅龍石
9. dps 不足有條粉腸npc會串你

四區：
1. 同樣坦拉仇或直接眠，如眠就比坦準備好先爆
2. 正常輸出情況下，會出現3次王道，出完彗星打多一陣就出王道
3. 前兩次王道能免ff跳則免，貝貝機率性一拳車鳩你搭貓車
4. 甩仇配合滅龍石，狀態攻擊，騎乘，以最短時間比坦或者轉身衣人士拉番
5. 閃光彈睇清楚先好用，可免則免，有人扔滅龍石所累積的仇恨值會直接歸零
6. 地圖顯示嘅貝貝出現骨頭圖基本上就係快出第三次王道
7. 睇到黑人憎嘅隊友用波動拳推佢出去
---------------------------------------------------------------------
額外注意事項

見好多人係前一區等坦拉仇時仍然企得太近
誤觸紅圈 引起混亂
日日都見到區與區通道被大漩渦完全封鎖
或者觸發太多次回血 過唔到Dps check
呢個現象由普貝到而家都係未有改善

呢到俾啲待機既具體位置建議
1去2: 礦脈
2去炎王3區 / 滅盡3區 : 果實 / 礦脈
16camp去炎王3區 / 滅盡3區 : 怪力種 / Eyeball (可以再前啲 但唔好行到斜坡盡頭)
炎王終區 / 滅盡終區 : 琥珀 / 第二棵斬裂果實
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
最後俾一個打法概念建議
一次仇維持90秒 大可以搵人計時
係仇恨將斷時上控
直接俾坦克再扯多次
命名此打法為「唔好俾佢停」

唔洗Po出來 以後直接Po Link 就得

( 未完成 )
打住咁多先，Hea的時候再補..
其他巴打有錯可指出/可以改/加埋其他野落去
MHW 核心技能推薦
#所有技能為連登各巴打遊玩經驗或其他數據網而得出的結果
方便新手玩家自行組合技能
如果對技能有疑問 理應合理提問/提出論點
而所提出的論點涉及數據上的測試 理應自行搜尋資料/測試
而非作出盲目的主張

#按自己需要推適當各系列技能

攻擊系
#MHW武器主要分為會心類/非會心類武器
會心類武器推攻擊系技能以會心率優先，務求達至100%會心
非會心類武器主要推基礎攻擊力為主
另外部分武器總類甚至不食攻擊力，會心，例如銃槍的炮擊，詳見武器分析和推薦技能

1. 弱點特效[最高等級3，攻擊弱點部位時會心率+50%]
攻擊弱點部位時會心率按等級提升15，30，50%
等級3效益最大，
基本上是會心系武器主要技能，沒有之一、

2.超會心[最高等級3，會心傷害倍率1.4倍]
按等級提升1.3，1.35，1.4倍
會心率100%的情況下，超會心為攻擊力增幅最大的技能

3.攻擊[最高等級別7，增加基礎攻擊力21+會心5%]
每等級上升基礎攻擊力3，等級4-7額外附加會心率5%
(無論是等級4或7也只有5%會心率，故等級3與4效益相差最大)
常見增加攻擊力手段之一，沒有限制

4.看破[最高等級7，增加會心率30%]
按等級提升3，6，10，15，20，25，30%會心
常見增加會心率手段之一，沒有限制

5.無傷[最高等級3，提升基礎攻擊力20]
基礎攻擊力按等級提升5，10，20
等級3效益最大，發動條件必須為滿血，熟手玩家技能
推能夠7至8成狩獵時間維持滿血狀態的玩家使用

6.精神抖擻[最高等級3，提升會心率30%]
按等級提升10，20，30%會心率
常見增加會心手段，但必須滿耐力狀態才會觸發

7.各類屬性攻擊力增加[最高等級5，100+1.1倍]
按等級提升對應屬性30，60，100，100+1.05倍，100+1.1倍
部分武器會附加屬性攻擊，出相應技能會提升屬性攻擊力
但現時版本屬性攻擊力有上限[大約原本武器10%]
例：武器火屬性攻擊300，通過技能增加最多只能去到390
另外，屬性攻擊原本並沒有會心，必須配合帝王系列武器/火龍2件套裝開啓[屬性會心]，才能達至最高效益
適合屬性類武器，最常用於弓，雙刀等屬性比重高的武器

8.無屬性強化[等級1，約武器攻擊力的10%]
部分武器只有物理攻擊力[不含任何屬性/狀態異常攻擊力]
無屬性武器最強增加攻擊力手段

9. 匠 [最高等級5，增加武器銳利度50]
武器銳利度可分爲等級紅，橙，黃，綠，藍，白
每把近戰武器有自己的武器銳利度上限
銳利度等級越高，威力越高[主要功能]
白斬味為藍斬味攻擊力的1.1倍，藍則是綠的1.1428倍
故維持白斬/藍斬是近戰會心類武器的主要目標之一

想做太刀狗就睇喇喂( 上 )

( 下 )

唔貼都貼咗

辛苦晒

辛苦哂你地就真
我代貼出黎

見Steam 減價就買左隻game
希望都多新手可以一齊玩

lm

新手留名

新人lm

極貝 攻略

等海綿巴on
入海綿巴場
定期同極貝r下痕

任務完成

留明學習

啲攻略越嚟越多

Lm

Ps4 仲會唔會有新手玩？
又想拎返出黎玩

我新手

#7

使用見切斬（R2 + 🔺）

我都係新手

尋晚先同你過完雙爆鱗，淺笑輕鬆carry

新手打唔贏雙爆麟
多謝兩位大神curry

伸手劉鳴煒

有冇貝貝場

呢度應該仲係ps4多

打機求曲

直頭係95% ps4

普貝 弓x4 4分59 留念
水特效+落石LAG撚到我瞄都瞄唔到

我新手打幾舖, 一陣出街
66jTMmFuFM7m

Pc 既連線好唔好？
仲多唔多人玩？

原來係你嚟

新手唔識打

扮野用太刀打爆鱗

到依家都唔敢打歴戰爆鱗

頭先solo黃金衣炎王炎妃個關，原來掉屎彈係無用嘅

打到一隻紅眼 即刻轉區

有無場 ps4~

巴打覺得充能斧好唔好用

得我

你係咪啱啱玩冇耐？
係調查據點長按touch pad
之後 正方形 揀練習場 可以試d武器

充能斧係幾好用 靈活高攻

係邊 打陣太刀pair

原來大劍同斬斧都已經有人ta極貝
差笛同鎚未有

ta wiki rules?

係呀 兩個都啱啱好夠時間

cls

大劍

斬斧

補返條link比大家

兩隻輪住打，我得300幾防未夠hr開客製防具，粉塵爆幾吓就貓

solo都好易打 打法都係紅眼轉區咁打
打炎王先 個弱點易打 又唔多血

獵豬

無code~

大劍睇過 最後仲要貓左次嚇到佢瀨屎

到依家都唔識用

我今次試下無心眼先

隻野痴撚線

派膠 6個波 一個風

你走左之後佢出多兩個

係 SORRY巴打好多問題
之前玩PSP版用開劍同弓
隔左咁多代見有出PC版 岩岩換左電腦就買來玩
好多野都同以前唔同曬 多左咁多武器 ETC

想問下PC版點入練習場?

sor9

上次試完 你仲敢王道兜割

得架 個個時機係得
但我係直頭衝出舊石插
你個次係太早跳

本身玩開弓但刷唔到珠無得玩
轉玩重弩刷左把風漂，配咩裝好

係咪又有圖睇？

同上次一樣跳起食王道 一樣貓法

入房 同管家貓傾計 揀練習場
換武器去個箱到換 試下邊樣就手d

另外你㩒選單 中間個欄有個獵人筆記
睇下個武器操作指南 有d派生睇下

我抖陣先

pc個連線真係好垃圾
唔係貓車就斷線

唉開救難成日有人呃飯食

要人carry好心就自己開場啦

你打乜

我都成日入人場去要人curry

普貝

垃圾game

PS4
想搵開mic吹水場
想搵我幫手打龍都冇問題
好悶
請留低集會no.

唔吹水 淨打龍 code係上面

入左

唔玩擴散同散彈
重弩一般配咩裝
係咪又要苦手刷珠

擴散淨係推攻擊力就可以，貫通要配埋弱特超心貫通彈心眼個類技，珠要求我覺得高啲

不過你都係問下依度啲高手好啲，我冇玩過貫通彈

同人玩多 好難擴散

玩控場擴就解決問題

@k巴
而家玩slim再同pc比較真係好似玩緊唔同game

貝貝甩尾果下點解成日都GP唔到，係咪要落強壁珠

唔洗 要留意個尾位先gp
太近就要第一下gp
不過呢招碌好過你gp 個硬值太大

印象中唔洗 係地爆先要

沖埋你捉住你然後有裂傷過招呢

pro機其實同pc都有一段距離 個fps
pro只係比slim好少少 仲要係開埋fps優先

呢招一定要避 點擋都冇用

當時唔想食炒價
聽人評價差別唔大
先買slim

btw
pc code
ZTRJKNb48Tuy
求帶

唔好換啦 到壞左先再算啦
玩一排又習慣返

希望啦 尋日4弓場 lag到瞄都瞄唔到

我玩pro 又唔覺好lag

我最舊個款 4弓 好似射緊斬裂咁 9瞄預位

每次散彈射擊都好似玩大劍真儲斬中怪戈種feel

我pc gtx 970 set中畫面以及靚過slim
流暢度完全無得比

應該唔只流暢度
用電腦玩弓應該瞄得爽好多

我都係手制玩 但已經勁舒服
btw我玩完一輪翻來應該main片手

我就好想試下用keyboard mouse玩下

等緊7月砌新電腦

slim係有少少lag,玩太刀完左主線之後主要玩重弩同大劍因為可以滅少啲lag嘅感覺

舊機我都唔lag喎

睇片睇頭幾秒
已經分到係Ps4定Pc既片黎

今晚想瘋狂刷風龍王

邊把片手

Gun k巴開荒用土砂
主要發覺就算半夜開救難都會有堆熱心獵人幫手
我全程做騎乘做support 俾佢地做輸出
total玩咗6,7個鐘頭已經去上位搵櫻火腳印

諗番起片手開荒 騎上隻土砂到1 1 1 1 吉死咗佢

一諗起如果要自己重新玩會棄game已經打左過千個鐘

要咁多個鐘咩

七百粒
仲差兩粒匠珠呀屌

其實從頭玩都過癮嘅，反正而家都根本冇嘢打。

重玩新手可以虐返以前虐你嘅龍

依度有冇PS4既tg group?

早2日買番隻二手打 估唔到仲咁多人，街場同上年差唔多

冇，有咩上嚟問，留個曲自然有人幫手。

一早打到今日仲打緊大細金
打多十年都得

想問下咩係大細金

隻龍size係隨機 完任個界面會顯示大細 大金=最大 有個金色皇冠

Thanks

留名棄左一陣等新野先返

土砂片手好用呀 又易升到頂
難拎少少嘅素材得粒龍玉
客製hr30就得

用上落台階黎cut 裝填動作

連反動都cancel埋 cls

試過 片太易上騎乘

1314
差少少 每日練幾場遲早得

新手留名
想問歷juno 真係要6月先有?
等得好苦呀

9估姐（可能更耐）
你睇佢順著出活動就知

電腦多好

Ps4有冇人玩？

決定升好pc 先練

你以後pc錄？

一陣黎

solo應該係啦

ps4就可能完exam 又預到promotion的話 買過部pro

獵豬定老屎忽黎

好rich

當你體現過3分鐘消耗680$的遊戲
你就唔會覺得呢啲野貴...

我fgo都唔少寶5 而家好撚後悔

我都好撚後悔

wt game?

fgo 破壞你對錢的認知

pc個server好似差過ps4???
同埋多唔多外掛狗？？？

唔太使load任
畫質靚
mod

轉玩左艦B之後已經好少掂
齋睇故事

玩咗2日
未遇到外掛狗
會有bug 但重開 game或者等一陣就解決
同埋野場多過ps4我覺得
我下位主線救難，調查都有人會入

我最撚笨柒一開始唔買ac 直接課
我都唔求寶幾
到而家都無梅林，黑貞
呢2件野消耗咗我15,16單
夠買3部pro

喂你地加返我個新角色入老屎忽得唔得
次次game入面問都冇人理

油雞係到先有用架

次次問佢都扮睇唔到

無位嘛我記得佢講幾次了

佢的確講過冇位

踢人就有 不過我懶

你轉人入老屎忽睇code
之後打翻code咪得

我想緊你地會追post
有時候見到前兩三層先覆完
跟住你問所以就無覆啦
btw 真係爆
雖然我唔知小隊上限幾多
但一個集會區最多16人
加太多只會到導致某堆人入分流
尤其係極貝，爛j period

sorry真係唔知，知就不會問。
自膠2046

可以係你開個小隊取代野豬團
而家有pc 都唔太玩sunny
今晚乜code oldcfk無人

ok冇問題，我真係唔知爆咗。

夜晚得少少時間打機我通常都係極速碌post揾曲，有時無睇咁仔細。

今晚我想新角打貝貝，尋晚solo咗件黃金衣返嚟

400防體力3見切硬碰貝貝破處

個時好似係打完貝先打轉身衣

體力3

我想問下刷珠 點樣可以快啲

快啲出DLC....

打hr30以上嘅歷戰任務(調查任)
或者hr50以上嘅歷戰古龍(龍脈石多d)

有係小隊嘅開個區再post code應該都係咁上下

ps4成熟晒，冇咁多遊魂野鬼

利申以前都係野鬼一隻

你勁呀嘛

貓咗兩次即刻換奶媽亂食野
最後出有出成就 隊友就無機會鬧

寄生打法耳塞風壓體3同耐絕有齊

廣域化都唔裝有啲過分喎

ps4 多名老手

Pc 一名新手

炎紀冥燈把重弩係最勁點解無人講
重弩要有既野佢有哂，仲要放到2粒lvl 3珠，自帶彈丸節約連冥燈3件頭都省番

低攻

啲輔助子彈咁少，又低攻，玩擴嘅人淨係睇攻擊力，如果玩埋控場玩熔山啦，有埋麻2
，利申未玩過重弩

重弩當然係 最受玩家歡迎武器黑暗左右

唔係幾明齊哂啲咩
弩玩法係專玩一種子彈 然後搵打呢種子彈最好嗰把弩
跟住成套裝去配合呢種子彈
點為之好 係指填裝量要多 反動要低
妃冥重打得既子彈 每種都有更好既替代品
係就係打得好多彈種 但周身刀無張利

四不像

咁炎紀 減盡弓點睇

垃圾 冇人用
同埋唔知你講咩弓

巴打真係有心問的 可以google下先
弓靜係流派都分好幾種
你純問邊把勁 又無準則 好難答你

炎妃唔洗睇

弓好睇屬性

所以起碼五隻屬性都要一把

火：蠻顎
水：激流
冰：風漂
雷：飛雷
龍：龍骨

帝王金就風漂同水個把會好啲
帝王雷個把我冇，評唔到

好似漏左跳跳弓個啲

有冇人知調查團票同撃龍王硬幣點攞?

新大陸嘅白風 (自由任全清)
蒼藍星(hr100) 調查團票

鬥技場 08 09 硬幣(好似要A先得)

thx

貝處任務(傳說魔獸 受傷魔獸)有冇人打...？

係睇人運氣拎唔拎到，利申試過B都拎兩粒

冇技術弓同拔刀俾龍打弓

龍脈石、龍脈石·劍

點樣攞到？
冇得客製強化

刷歴戰或hr50活動

打金瓜

跑得快過大團長 結果觸發唔到對話 要慢慢行翻去 唔準跑

以前無得中途換裝同補彈時
打大連或者係幾勁嘅

依家又有得返屋企換裝補彈，大連怪又勁少血
妃冥重弩基本上無咩人用
除非你想砌幾少少技好似好威咁

龍骨斬斧solo歷戰滅盡
打到偏晒都好彩仲係兩分半鐘

如何縮到兩分鐘內

可以行得快過佢 佢限左你速個喎
咁你咪打到juno就爆機

慢慢同歷戰古龍磨豆腐
或者等歷戰恐暴活動

入場應該大把巴打開

有兩條路 我走跳落去戈條 然後可以跑過去
但佢要我行翻去

我自己研究既貓火打法 支持一下
應該算係近戰癲峰了

A YOU OK ???

佢痴Q咗線.JPG

其實要打幾多次先肯定到個失衝值傷害
由接觸MH開始覺得TA班人真係好神

錄影第一次，然後數傷害

然後計數

錄第二次

神手到爆又計啱數嘅話錄兩次就搞掂

利申9up

著緊下位打juno

最起碼試體力3變攻3先

轉左pc之後你出片密好多

貓轉吹笛搏佢吹攻擊 貓飯技有短期催眠仲正

3:10好正

因為真係唔同體驗
我前日打第一次熔山
尋晚第二次
今晚搞掂埋juno
救難勁快有人入

re都re快d 我明

斷咗

訓先 聽晚繼續

有冇人可以介紹輕弩 邊一把同點配裝
想試吓玩遠攻 但係我未打到Y裝同爛輝

每把種子彈都應該用一把輕弩，唔應該一把打晒唔同子彈
輕弩由於物攻低，最力都係玩屬性彈
物理彈就以通常彈lv2，斬裂彈為常用彈

你常玩咩子彈先?

而家係新手想入坑 有冇D咩Advice咁

冇爛輝武器有咩武器推薦
玩緊恐暴片手

炎妃冥燈輕弩，自帶利刃，玩斬裂彈，可以打晒全部龍，配裝又方便

土砂 炎冥 巫師個把(PC出左未？)
麻就300屬個把

武器推薦就有以下:
雷/水 屬性彈: 妃冥輕弩
冰: 帝王冰 (非爛輝: 鋼龍)
火: 帝王火 (非爛輝: 火龍 / 炎妃)
通常彈lv2: 爛輝援擊輕弩(非爛輝: Juno)
斬裂彈: 妃冥輕弩

如果你玩開近戰，配裝應該有返咁上下概念
可以參考下#3 個回覆，雖然係打爛輝用
但都可以利用佢了解配裝技能，反動，填裝速度等等概念先

要講輕弩太多嘢可以講
可以入練習場試吓邊種子彈岩feel啲先，有唔明再問

5月頭出
我都想用

留意到冇乜人講散彈輕弩同滅龍彈輕弩

thx 巴打 咁有冇話有咩技係必要嘅?

唔計反動同裝填速度
滅龍彈一來彈導怪，二來無速射
最仲要個攜帶上限好奇怪，武器最多上2粒子彈，出咗填擴3粒
但道具帶最多都係放3粒子彈，變相出咗填擴3都唔可以變相裝4粒子彈（變成只可以係訓練場自high 用）

恐暴龍輕弩散彈技術含量太高
仲要推到極限先高攻，又唔多速度散彈
不如輕鬆拎重弩玩算

#3 回覆有埋技能推介
你拎走啲炸彈客呀，破壞王呀嗰推就係

上面提個幾把差別都唔係太大

炎冥主要用黎打大連續 或者 奶
怕爆屬(鋼龍) 麒麟(比較少血)
出攻6 渾身 弱特 超心 無傷 挑戰4
唔出達人藝 因為有100刀白斬 都夠用

土砂用黎打d肉質好軟 唔太怕龍屬
慘爪個d
出攻4 見6 渾身2 弱特 超心 無傷 無擊
客製 1攻 1回血 1會心

Pc歷戰王爛輝出成一個月
4月19 - 5月17

公平咩

留名

無珠玩弓既話仲有冇得諗

無珠都有無珠既砌法
少啲技咁解
退一萬步 體術3/5 弱特 屬攻強化 屬會
咁樣已經玩到
強弓 通彈 散彈有珠再算

裝左ssd今晚可以瘋狂屠龍

ssd有無推薦 samsung?

有更新既

問題修正
修正使出太刀的「直斬」（△→△）後，按R2+○鍵來衍生「看破攻擊」的期間，有可能發動R2鍵的「氣刃斬Ⅰ」的問題。
修正在熔山龍身上，如多人同時進行高擊中數的攻擊(如重弩槍的「LV3散彈」)，遊戲會被強制結束的問題。
修正以下有關鹿首精和古代鹿首精的問題：如於騎乘魔物狀態下使用閃光彈，騎乘攻擊機會狀態將自動延長。修正後，即使在騎乘攻擊機會期間使用閃光彈令魔物膽怯，亦不會延長騎乘攻擊機會狀態。

姐係套火龍裝？咁貝貝果套有超心看破點睇

Samsung 我考慮過呢2隻

但我最後買左呢隻 因爲多啲人推薦

我部機係1206黎， 不過其實我覺得ps4用的話，
買咁勁都用唔盡 所以我覺得買番大牌子都夠

弓主打屬性，一定係揀火龍會心先

係
招技可以火龍 火龍魂 同USJ三套入面求其兩件混出黎
交俾配裝器啦

弓食屬攻重好多 超會心係TA先要理

PS4唔同編號 裝既SSD會唔同?

usj 同 TA係解咩

咁四大劍2:37個紀錄無人破到了

琴晚比野豬王吉完之後 想帶隻貝去tk
可惜貝貝做唔到野 jaga

SOR GOOGLE左了, 宜家仲有USJ任咩?

原來又快左 2:37都係有tsc
2:30少左 phemeto

個R2 bug終於修正喇

等佢再出

搞到我以為撳錯掣

原來係咁 成日以為禁錯 奶過幾次嘢

唔係呀~ 純粹比埋你參考

果然係有bug
不過佢果個R2制都係難噤

就係呢個bug，我累到Lance 巴冇咗隻細金滅盡，好彩賠得返比佢（傾盡成個倉嘅歷滅任）

如果係完全改走閃光的話...問題不大
爆發彈，核桃一樣做到個效果

不過我覺得佢修正係指閃光有時候可以無限loop 正常兩次之後等多一陣佢就會出強跌動作

巴打買係乜野價位 有興趣

mx500 $400幾 半年前買

睇你要幾大 佢而家都係大概1蚊1gb

而家開始接觸充能斧 砌好裝玩左幾盤角斧發現斬味跌得好快 其實係咪正常 上網見人配裝唔太配匠嗰啲

pc

睇玩法 大部分玩法=角龍無腦超解
所以就無匠

跟K巴砌佢都冇落匠，不過用冥燈三件等斬味冇跌得咁快

所以其實唔太洗理斬味？ 係咁超解就得

如果落冥燈係咪都係gamma 而唔係alpha / beta

都話睇你玩法

好 thanks

係

最簡單 由第一日到宜家都係
超佢老味

我覺得滅盡王有機會ps4同pc同步喇

好想瘋狂挑戰

PC MASTER RACE
PRAISE CAPCOM

來curry我未

視角無啦啦變左近
唔怪得依排成日覺得拉鏡頭 仲以為手制壞

睇30分鐘ending時間

機已爆，快到咁？

loading都已經少咗一半時間

啱啱開始玩成日中唔到超解

點樣可以寄到生

辛苦曬

砌好裝先
炎冥片手好勁

PC係咪歷戰王出齊哂？
感覺都似想同步

著住套三兄弟裝打完炎妃

無人吹水!？

集會所都冇乜人

出咗粒炮術

仲差一粒先夠三粒

冇人打

刷火魚已3粒

垃圾game就玩完了

11點先得

風龍王有無人刷

打屍套同鋼龍用龍屬打得22一枝
著左火龍2件頭加堆垃圾珠

屍套怕火 鋼龍怕雷

試下火打屍套
雷打鋼龍

堅持唔用遠程

打緊咩？

無人打？

鋼龍王 一甩鎖就on99

你開緊鋼龍王？

Yesssss

召喚K巴

有聲

如果我有多一粒炮術珠就完美
唔洗俾個死人蠻顎腳限住

我見依個表兩隻都怕龍屬架？

成個星期無打 手痕

有冇ching覺得輕拏（雷屬）唔太高輸出？我打爆磷都覺得麻麻 可能用過弓返唔到轉頭

點解睇人d片
隻貓又識跳舞加buff 又識拎個砲台出黎
唔係2揀1架咩

依幾晚冇咩人打

無野可以同弓比

砲台好似係咩武器都有機會出
炸彈就唔係

無得同弓比嘅一定
屬彈雖然自帶貫通效果可以打多幾hit
但距離一遠就唔當最佳射程，輸出自然愈貫愈少

弓個輸出率又高啲，又可以加珠推剛射平射力度
貼住咁滑步打基本上無咩武器可以比得上

Old seafood 打咗成個鐘都冇人，收工

特殊鬥技要捕獲開？

雷弓裝應該點砌

個表都答咗你 效果中
玩屬性一定要用佢最怕嗰隻

睇番我#247
砌到哂#247啲技就可以推其他野
會心迴避茸好呢啲

火龍/USJ兩件套用邊個位好
散彈強弓心眼我都有 刷爛輝刷到把鎧羅雷弓 想學玩弓

無得就咁講用邊個位
用配裝器先知 #1有教學點用
技能優先度就跟我上面咁講

唔該巴打
今晚試下

火龍/蒼火優先，蒼星只係以前裝備少先會考慮（而家咁多y裝都唔會用到）

淨係記得通常用火龍甲多
除非出無傷同炎妃2件 就可能配件炎妃Y?俾你

第二個位真係答唔實

好似用頭多

同埋記得上番屬解3

爆鱗本身幾乎全身都弱點，可能直接用貫通個效果會好d，歷戰爆鱗都係3分幾

當然輕弩同弓係無得比，如果唔係輕弩武器排名唔會係尾3啦

利申 只玩輕弩的獵人

炎妃兩件套其實有冇必要
得體術護石lv3 會唔會好難輸出

想問而家係咩活動，好耐無玩了

冇

係卡住隻juno王唔出
一隻出個雙極貝比我地玩下啦

4.19打後嘅活動係寫至到去5.17
係咪有啲嘢

搞咁耐都唔出，如果又係好似之前啲歷戰王咁真係唔明為乜拖咁耐

模組大改變成長駐空中無限撞
成隻雄火咁

入親貝貝街場都有人2-3貓 打唔贏啊

可能有嘜嘜祭？？做唔切？？商業策略？？

MHW輕弩歷代最廢
以前都唔高輸出但可以用榴/斬彈速射一開波就狂射頭極快爆/斬暈隻怪加埋速射異常彈比隊友狂攻一段時間
打大大隻嗰啲自己又可以用貫通速射由頭貫到尾
如果MHW有貫通速射打爛輝同貝應該都係同打老山龍咁上下簡單
不過我上個月玩返輕弩開始到依家都玩咗四百幾場
隻怪打極都打唔中我嘅感覺太爽

今晚入黎K巴carry

我之前估佢啲祭會一年loop一次，點知而家都仲未有春祭

啱啱玩翻 見到Witcher活動有把雙刀要打古代鹿首精
想問下而家係咪冇得打要等佢開
同埋刷珠係咪仲係打歷戰古龍最好？

係
刷珠打歷戰hr30最好

刷珠最好30hr任 （危險度2星）50hr刷龍脈石
鹿首精好似喺特別任務only單人（有攻擊珠）
多人要等活動

今集又可以換裝又可以補子彈
反動裝填速度呢啲都變成非技能，又自帶有起爆龍彈
如果有返以前嘅輸出，加埋今集嘅改良，輕弩就過份咗喇

差2秒

今集單發子彈攻力高咗少少但係速射半廢武功
都應該幾大原因因為有得返營地所以大削輕弩
之前咁多集主要都係用嚟輔助隊友打屬性彈通常彈都冇乜輸出
我寧願佢分返開弓手裝收返埋個地雷減攻力比返以前嘅輕弩我

咩武器

太刀

拍片睇下

燎亂對弩返嚟啦

以前有拍過15：06

我覺得唔係必要
體3係預咗要食強走 唔係就體5

貫2速射
好掛住mhp3第二代大神島
榴彈速射爆到啲怪成頭星到完場
加埋速射+1不得了

mhp3 都可以話係輕弩最光輝時期
散彈速射加弱點吸彈特性
大神島控場加擴散彈輸出
各屬性彈速射有該屬強化之餘仲可以疊多個「屬性攻擊強化」
我就係呢集開始愛上輕弩

我發覺體術5條bar都扣得好快，係咪我set錯野？

咁你試下剝咗係咪扣得仲快
體術對應一次扣一截既耐力消耗
滑步 平射 剛射都可以輕減到

MHP3有減龍彈速射

嗰陣用佢嚟貫峰山龍

dlc還我貫通異常彈速射

其實唔止輕弩。。重弩都係
我mhxx係專玩輕/重弩

重弩個優勢係攻高，所以機動性相對好低
但呢集個重弩。。除左打擴散。。其餘果d不堪入目
之後先肯出返把似樣少少既賊弩

Mhxx咁有特色既固定炮台都唔放落去

人地話體術5同食左強走藥一樣所以可以慳返啲強走，但我用落就唔係，強走係keep到條氣耐啲，唔知點解

事實上強走係會減埋體術唔對應既耐力消耗
跑步 拉弓儲氣扣嗰啲
可能就係呢啲位

我淨係p3玩過200場左右重弩之後4/x都冇玩
太慢，成個阿婆咁要攻力都係槌仔算
我係鬪技9玩過今集重弩貓咗3次不過都s到
遲下玩埋重弩先

原來係咁

啱啱夠人就斷咗線
單挑多人血量嚟講算唔算慢？
硬係覺得自己輸出好低

唔記得講
係捉唔係殺

用咩武器 裝係咩技能？

頭先試兩把雷弓之間既差異
比我想像中差距少 帝王飛雷弓好似多少少 (睇數字冇特別計)
但輕鬆度鎧羅好啲
魔物: 8星JUNO
鎧羅弓，雷

帝王飛雷 1:00後睇

風飄頭+身 其他蒼火
攻擊三護石
啲珠好似一粒係體力
一粒係迴避距離

我個腰係beta嚟
冇開到貫通強化唔怪得

2.6x血量

援擊重弩？
冇乜輸出技 如果唔熟怪動作唔算特別慢
爆鎚係比較厚血

無特別留意其他
無傷 +迴避衣buff + 挑 帝飛 四段散 43
迴避衣buff 鎧雷 四段散 45

juno有白刺個陣 個物理肉質太好
帝王飛雷 出左咁多加物攻嘅技
打出黎個傷害差距細d係正常

如果用黎打爛輝同鋼龍
個差距應該會明顯d

打漏左 juno個屬性肉質唔係太好(對比其他龍)

打錯

風飄重弩
主要係打落去感覺唔係特別痛
打足全場冇失衡過咁濟

今晚嘅code

你係咪玩貫3冇推會心呀

係
完全係開荒保命裝嚟
雖然都大意貓咗次

點推都係差少少

2.2咋

無得打 壞mon
聽日去求其1k內執隻先

早幾日講完就壞埋

巴哈資料寫爆鎚參考血量係8700
即係半粒鐘打咗約莫12000至14000
算係咩程度

正常新手程度

咁我返去繼續練下先
驚輸出太低俾人屌freeride

PS4入黎啦上面個曲

我pc

我好攰…

中bug換咗集會所

呢到有幾個hr999係pc 重練緊

me新手帶帶我

好墟冚

睇用咩武器打㗎咋喎
我當太刀咁打2.2血量我諗10-15分鐘啦，隻嘢本身都厚厚哋血

同埋多人模式失衡值都上升左，加上你把野同d裝咁。。。所以。。

ps4

其實我想講你想開歷戰調查任嘅話其實我都有
不過我要瞓了
之後再玩

我估應該係啲技
換咗套騰龍打咗場
雖然單人同多人場好難直接比較
但係打出嚟啲數值都好唔同下

巴打你咁講係咪想幫我破貝處

竟然遇上了ps4 高手

利申: PC 撚

我都唔差唔多weak了

痴線,唔怪得之個個都搵你carry,勁到呢

我係赤武

無圖你講你係Sunny狗都得啦

有無巴打打活動？pc求carry

仲有無人開機？ps4

你睇下上面個code仲有冇人

好的

呢兩個溫書+assignmentfinal開唔到機 只可以睇J片

打到好爽

新奉表示第一次見到滅盡龍嚇到瀨屎

新手表示第一次見到滅盡龍嚇到瀨屎

打多幾次就會發現佢啲招式都幾易睇穿
之後就會搵佢試刀

主要係見到佢飛起就要收刀準備閃或者避
中飛撲好易貓

btw滅盡龍bgm好有迫力

新手想問下重弩玩貫通彈勁唔勁

睇教學刷左把風漂好垃圾

正常
新手啲裝唔多夠力打爆滅盡啲尖銳
啲刺一硬就彈刀到仆街
打成十幾廿分鐘仲分分鐘三貓

而家齊珠齊技打滅盡都係三分鐘搞掂

主線階段食佢一下高空飛鏟死硬

而家？打3分鐘都覺得太慢

都係輕鬆打算唔食藥

一係就菇
入場食完菇再換返

btw儲左幾萬嘅調查點搵呀婆抽獎話咁快抽晒

仲有一咋廢珠等緊抽獎

係喎整套食菇裝都好喎
點解一路冇呢個意識

只能講而家堆怪 以及 屬性彈個設定 令到貫通好難發揮到最大性能
暫時貫通效益最大係冥登 但打冥燈又似乎用火冰屬性彈打舒服
打爆鱗又唔似最大輸出彈種
簡單啲來講 如果你想佢傷害爆炸
就要佢出一條好似冥燈一樣大 但幾乎全食物理 你先會有感覺： 哇 貫通好撚勁

而家唯一爽快感係 佢玩到全部位95%／100%會心 鳩射都發動到會心 視覺享受多過輸出

你洗珠？你有咩唔齊
我覺得洗珠好蝕㗎喎

好似差兩粒匠先夠五粒

其實係見到十幾粒無傷渾身個啲係唔知做乜
抽剩三粒傍身算

記得嗰陣大概由10萬調查點開始洗，洗到得返0都未出齊晒啲珠
冇晒點數後變到一晚打幾千點，再最尾搵阿婆用盡晒嚟抽獎，持續咗好耐都係唔中
之後直頭算鳩數，直接刷hr30-50任，珠都費撚事抽

最尾靠隻巨形大兇豺龍拎齊最後一粒攻擊珠
之後林精任又送多粒，之前刷得咁辛苦唔知做乜

無傷要留7粒

嗰陣記到熟晒所有珠嘅max數，見多一粒都會拎嚟抽
不過小心手殘

其實當初都係難拎攻擊珠

而家有騰龍裝根本不須要攻擊珠

都係想刷齊
如果講作用，其實我諗打到去hr2-300左右已經整到晒想要嘅裝

LM

呢個真

集中7呢

貫通打滅盡同爆鱗都有唔錯既效果
但我會揀輕弩都唔揀重弩

但個貫通個效果感覺同歷代mh都係差好遠

3套貫通
達人精神貫通（專打火魚）
弱特精神貫通（專打爆鱗）
弱特精神熱傷無效貫通（專打冥燈王）

有冇pc巴打而家打

pc刷貝貝
夠hr後打青瓜&冥王
最好係好勁可以帶我速刷的獵人

請問食菇裝係咪三粒茸好搭其他是旦野，入左場食一次就可以架喇？

冇玩一晚推左五頁

搭其他嘢就睇你打咩啦
食爆炸菇，麻痺菇就keep到完場
食鬼爆炸菇就有限時，完咗要再食

thanks

爆炸同麻痺菇係對應返鬼人藥同硬化藥，食咗之後維持到任務完結或者你貓為止。

岩岩玩返，應該打左貝整裝先定打炎妃整武？
用開輕弩同大劍

玩開長槍諗住刷英雄石強化個回血出黎
刷左勁耐都唔出

今日改用充能斧先出一舊

係咪on9
有冇方法易出啲

有，你專心刷大細金啦
啲龍脈石就會無啦啦出現

打咗三場黃瓜得一舊

人品問題

你玩呢兩款武的話 炎妃得妃冥輕弩可取
整咗貝裝先好啲

想問點刷出大龍脈石？

刷親都係龍脈石

歷古

果個我入唔到

唔夠hr50

咁你就升hr先啦

我係貝處

咩係大細金

每隻怪都有個random 體型，而最大同最細隻嘅話完場時會有個金冠話你知
打晒每隻怪最大同最細就叫刷大細金
（唔計熔山龍，冥燈龍，貝貝同爛輝）

師兄今晚靠你curry我

唔夠我低

我新人40HR
你好似400喎

我就係,唔好同我爭

貫啲聲

重弩達人 目困

我係野豬王

真點弩達人查理哥

邊有400咁高

pc 刷黃瓜

pc有冇得用鍵盤調合? 我用ps4手制c手 冇得用輪盤合野 勁慢

都係冇劍龍脈石

乜q都無

屌呀

封過套裝先

有
我fd 手制玩 鍵盤調合

斷線 自己打埋佢先

2貓走人正懦夫

懦夫! 我無吸血劍斧都未驚過辣殺黃瓜

記錯普通鋼龍ab裝係無匠

求其啦 用滅盡刀先

一講完就包撚咗2貓

quote錯tim
鋼龍身有啊

轉武器啦

快快手升上50打埋鋼龍王仲好啦

聽日炎妃王活動，不過啲裝好似冇乜用，利申未打過

努力升緊最後幾個hr 你地個個走晒

Jaga 我PC都56了

炎妃王街場好撚伏
閃到有抗性之後8成唔識避招爆

閃完即出大招

炎妃一飛就鳩閃

2公婆王街場好似未贏過

笑死

GIF版

今晚有冇巴打一齊打

之前拎迴裝開救難係咁畀人雷
啲人又鳩閃又唔識避大
fail咗幾次之後
同場有個高手叫我唔好開救難自私打
然後比佢carry瞓著過
條友都cls 打兩公婆同我打爆鎚差唔多快

打咁耐炎妃大招d人鍾意硬碰
其實回家玉就輕鬆搞掂 (用得切的話

佢會一直扣血 黃金衣都可以貓

所以你有冇見到我上面寫用回家玉就最簡單？ 肉乾再飲藥，不如一下回家好過。

街場見到炎妃大絕起碼貓一件
嗰個有時係我

爆完唔死 有時都會燒死

風壓5 / 風壓完全無效最實際
好多命案係風壓吹到你郁唔到
再吹起地下啲火秒咗你
衫都無機會著

佢最慘真係個下風壓
一壓再地面火燒 即刻油雞變燒雞

貼住炎妃d火就爆你唔到 燒個d傷害食肉幹

支持風壓

唔中好過中

今日妃王都唔知點打

有風壓5，心靜石，想死都難

有冇巴打有玩芒享figure?
特典隻滅盡好似好撚型 同以前舊版隻激昂金獅都係

有狩獵笛就唔驚

平時點打炎妃咪點打 插個風壓5落去啫
保命技唔係唔落 但一招就夠
set到隻野咁麻煩都係想你尊重下佢
咪俾招風壓佢
落咁多保命技 打落去R丁
變延長戰咪盞仲多失誤

有咖哩魚蛋就可以係營地等或者去採摘等完任

0保命技 壓到佢出唔到核爆先係王道

團戰做得到我都想

我今晚去掘住素材睇你打

多人血量無可能

1個carry3個礦工

敢，先係人生

4月26春天祭 ， 依然沒有滅盡王

iceborne之前係話8 9月？

真係翻出，唔怪得19號啲任寫去到17號，估中咗
我諗有嘅，可能未公佈

即係齊齊有得刷

會有啲咩咖?

有冇絢輝龍
岩岩玩番未打過

開齊全部event任咁濟
齊歷戰王 爛輝難講

爛輝有 活動表話有

一個裝風壓，帶結晶，其他就安全

乜都有開

大家d低hr角色可以打返齊裝備武器
可以拎返把火太

Pc有無

個祭係同步開
但係d任你睇官網穩陣

不過搵唔搵到人刷都成問題

你打ps4咪得囉
我哋起碼6,7個人有新手角色

pc 19號出先

希望有人刷

想要狩獵王硬幣都咁難出

睇人品唔係場場出 好煩

正可以打冥燈王同刷爛西

諗住打5粒出外觀都咁辛苦
之後仲有5粒擊龍王要刷

想跟刷硬幣

lm
獸龍好難打

結晶可以cut大技？

cut大技唔係滅龍石咩?

Ps4? 今晚一齊打？

炎王就係用結晶

可以 我都要刷擊龍王

今晚gogogogogogogo

我都要
整刀

有好大神carry

天上天下仲有得出場?

兩點有無人玩

鬥技場打硬幣
想中二就出把

點會無得出，我鍾意用邊把就邊把㗎啦

長槍極限係咪到左
用緊滅盡槍騰龍裝會心普通督一下打5x-6x 有超會心3

你呢把係
刷爛輝刷把鎧羅橙瓜就畢業

慘爪長槍+騰龍達人藝 會打多啲

有冇pc巴打一齊打龍結晶任洗金冠

等緊爛輝

我都想攞旅團外觀啊

今晚有冇手足carry下

主線啱啱打到炎王龍果三條古龍，想問下玩重弩散彈用住滅盡龍定係大凶豺龍好?

打到爛輝R7賊弩前都唔好玩散彈
好唔就手

我都要各種硬幣 今晚一齊打
1030pm後

仆街淨係識用斬斧同弓

咁多人開左pc分身

兩公婆同一時間在場情況下著轉身衣

應該夠時間打走/打死一隻

無問題喎

我乜衫都唔著直接中地火瞓一陣唔起身唔扣血

agger有時瞓住咁完美避第二個下爆

好多人一黎就著轉身衣
90秒之後就...
我就慣咗耐熱 轉身 耐熱咁樣著
有整備3 空窗期好似得半分鐘左右

打唔走 / 打唔死其中一隻咁係佢地輸出不足...建議打熟d再挑戰

講緊 歷戰王炎妃 亂入個隻炎王？
如果係 基本上炎王一出場就可以趕走

講緊自由任炎王炎妃

炎妃王街場真係........

仲要回馬槍撞多下

千年殺嚟

野豬王？

我有d都唔識用
到時再求救

嗰時一個打，雙角龍個關勁難打，係咁擋住有空檔先吉佢一下

鎚仔個d關就斜路跳起轉轉轉打隻怪

一陣買完新機上來試下水溫先

買左pro？

買完翻緊去

但聽講下年出ps5

睇情形再決定買唔買
但計算有興趣
都一定唔會食炒價
寧願唔玩 都唔想比狗撚

想玩 但係要返學

Rich

你去隔離apps台fgo po睇下
成村人全五星寶5
佢地一件寶5 分分鐘夠買幾部ps4
就知我地呢啲窮撚補幾日習先買到到底有幾撚窮

班cls課長一個月課嘅錢=我幾個月糧

繼續扮工啦 無得你恨

港幣戰士

識一個 一齊打機
之前佢入醫院比左個ac我幫佢keep住打
裡面幾萬石
個陣167石=$700

CLS

pro正
已享受幾年
有支援pro optimization嘅game玩落係正好多

搞緊轉資料d 野 煩到- -

有冇PS4場

Old seafood 小隊

Ps轉pc? 得嘅咩？

ps4轉ps4

之前拍極貝教學堆片 搞到資料傳送要3個鐘頭

尋晚破唔到hr50
陣間幫手curry我

打其撚？

你唔dup咗出嚟先？

本身想住好快

今晚又要靠你curry

係咪換埋ssd？

無
引用某北極動物言論：比你SSD又點 埋又係要等埋我地

幻想緊冰原野豬王被吉住炸死

有無炎妃

hr47

乜都打，刷珠，鬥技...

屌那星個架仔死兩次

而隻真係唔係場場贏

太耐無玩

整返套風壓耳塞 屌撚死佢

減價幾錢?

好彩最尾成功跳
如果唔係就3貓

我跳唔到

著住不動衣
嚇到屎都瀨埋

片手奶但都要死兩個

有無場打炎妃

想搵場+1

週任打炎妃
痴下場先

有冇人開

上面有曲

#656

531物防
41火防
我睇你條臭西炎點殺我

耐火轉身裝備3
有人奶，邊會死

入緊

好多人

我見人就加 到時候入唔到小隊請勿屌我

到時返？？？

自己友打炎妃真係正

個個都有場

有冇pc巴打玩

final period先開祭典
唔通連個天都想我爛gpa

邊個係查理巴？好勁

化不可能為可能的男人

油雞大神

冇人玩pc？

快到嚇親

有冇巴打當初有入特典版有滅盡龍隻figure?
想問隻野造工得唔得

三個打仲舒服過四個打lo

正話個個係咪巴打黎
拎賊弩0保命技打歷站王炎妃

街場

痴線佬黎 極速貓 大技必貓

我開頭個場未熱身都兩貓，sor

4個一齊跳到

明明我係救人 點解會係我貓

歡迎你重回ps4嘅見面禮

回血唔夠你扣得快

滿血死 放緊閃光以為中 食自轉

我都以為我死硬
點知

PC

vincent vega 係咪阿mia嘅分身？

唔該晒，鬥技9真係好煩所有武器都唔識用

我舊年打嗰時長槍係咁擋住等兩隻角龍互片打死一隻先

我認個psn
總算冇認錯

刀是禾

重弩+長槍
銃槍+長槍

以上都易打

我遲下都要打 想要鋼龍王個skin

我每次都用重弩
把炎王弩好靚 但自己係唔會整出黎用嘅

呢個任鍾意用片手打
裝係預你擋 但又有迴避衣同強打
鍾意碌又得擋又得
射音爆又方便

唔記得爆錘定角龍有蟲棍揀!？
拎a打咗好耐

蒼火鎚仔
肥仔龍太刀
骨鎚爆鎚太刀
雙角龍係唯一要人幫先過到，唔係就要打20分鐘一場

試下用堆冷門武器 你就會發覺唔係同1個難度來

雙鎚呀
我覺得煩過角龍好多

特別係打擴時，佢個外型超夾

都要識用先得

還好啦
最主要係套弓裝唔知想點
又俾兩隻野震到傻

一開始同親友團
時會夾晒道具開晒咪咁打
有一個有眠，另一個就揀有爆彈嘅武器
然後眠爆，落石，最後擊龍槍咁打
雙角都算易A

最難A對我係土沙龍
打咗好多次都差1-2秒先A到

揀啲易入手你又唔常用嘅先囉
試試下就識用
順便當玩吓新武器

我會將鎚同笛放最後

拔刀爆破弓 我第一次A好似都係用弓 算幾易

笛都尚可 係要攞準啲打點同搵空隙吹
鎚真係除咗斜坡鎚就唔識用
儲住氣 淨靠走位 一碌就再儲過
手又短 打點仲難掌握

馬戲團咁

CLS扑傻瓜咁

有冇炎妃場

玩開太刀呢隻其實唔難，我記得solo普通嗰隻都係2分頭左右
不過好難夾到有4個水準相當嘅人

睇佢合唔合左 普通歷戰係好易 唔合作都可以閃佢落黎鎖頭
王個隻一開始飛天要on99等佢落地

有片手帶結晶 佢就飛唔起
btw 原來妃王大技結晶cut唔到!？

佢啲衫一樣樣仲要啲見切兜割同步晒真係好搞笑

普通炎妃大技用結晶cut 到？
我以為只係用黎cut 儲氣個下
儲唔到氣就唔出大技

歷唔歷戰王都好，一開始loop佢就玩完
一場快與慢嘅時間只係睇幾快開始第一次倒地
solo 2分鐘頭嘅時間好似已經唔可以令佢飛先做到

棄咗個幾月，都未有新嘢

普通cut到

收埋咁正嘅gif ! 嗚呀 ！

我記得之前拉Aoki一齊雙長槍快到痴孖根

都係果句，識打自然快

今晚有無人刷pc

回歸完一晚ps4 又走返去pc

今晚有無人ps4

貪新厭舊有乜問題

而加有無人刷臭谷大細金

ps4新d喎 唔玩多兩下先

有錢邊個想玩ps4

又多個失蹤人口回歸

淨係識用斬斧同弓

鬥技大會恰鳩啲執著撚

無武器就揀啲唔太需要知道佢啲連技啲武打
太刀，片手呢類
唔識見切，唔識拉後蓄力跳起都夠嘅
識斬識避都幫到手輸出

或者睇拍檔用咩，有咩道具
用「夾到嘅道具」為出發點揀武器

查查！
聽日開始al咪浮翻上黎

主要係揀一個識打嘅curry武器其次

真

叫個唔識嘅用太刀打雙角又過份咗d

今日ps4 code?

玩雙長槍，縮埋一邊睇佢地打死其中一隻啦，之後衝埋去圍佢，可以0技術拎A

雙角拎A好似8分鐘定7分半
又有落石又有擊龍槍
真心唔算難

雙角龍係最易打
唔識打 擋實就得

嗰陣同fd打佢話用呢個方法好易過，點知打撚咗n次都過唔到，都唔知係我問題定佢問題
後來同另一個fd正經咁打，反而就過咗

雙角龍我舊年自己打真係20分鐘一場，痴線。一開波落石，等佢兩隻互片，自己就係一角拎盾牌，有機會就抽兩下水..... 好似天荒地老咁漫長先捱到贏

仲要打幾舖先夠硬幣呀頂佢個肺

仲有人?

個code琴晚點會仲有人

今晚冇PS4 CODE?

同問

PS四

街場嚟，一定激撚死佢
我有大差細

我差大

兩個人要過就唔難嘅
上面講得清楚啲，係要拎a

又輸

打咩

11點後

一舖連出渾身拔刀珠

有冇野打

我都想john有無開到場

上面個曲好多人打緊

有冇位加我

有冇人carry我炎妃王

Pc

弓快過上次同你pair分幾鐘

有七字頭

唔該曬

不過唔知點解打唔到中文

唔該曬巴打carry 下次再打

做咩呢排多左咁多新手
係咩驅使你地過左一年仲開mhw黎玩?

4月26開番哂所有限時任務 usj

等緊個DLC

新人留名
上年年中打完歷戰三古龍就無玩
見就sem break想返mhw懷抱
想知呢排有咩更新唔同咗 同埋多咗啲未打
驚咁耐無玩跟唔到進度

pc有特價

26號有開花祭，開哂之前出過既活動任務

想問下片手係咪冇咗屬性優勢
得返空降盾擊勁

怪就多左恐暴龍 爛輝龍 炎妃 貝希摩斯 樹精
同埋除左滅盡龍之外所有古龍出左歷戰王版 多左d新招咁
歷戰王d裝就多數勁過之前個d
恐暴龍武器好多都係一線 爛輝龍就跌好多畢業武器 裝都唔錯
貝希摩斯套裝就玩物理最勁裝 樹精就整最勁雙刀

撚唔撚pc~

唔係 但最勁嗰幾把屬性係哂爛輝到

thx
過幾日開game更新試幾場玩返手感先

有冇人而家打

食緊飯陣間

開花祭嘅活動裝係咪同上次一樣

真係有角龍下位

邊會無 角龍 , 莽惡, 土砂 三大熱門下位素材wo

黑角先係上位呀

btw仲要唔要上位角
我好似有調查任

有歷戰就歷戰先
無就打上位

大神祭典d任靠你curry我

歷戰我得黑角

你curry我就真，我好多龍都未打過

玩屎fail

我打唔贏大凶豺

巴打你地打字好快
跟唔到

鍵盤打字wo...

本身唔係特別熟
反而手機有粵拼就方便啲

有冇人打貝？回鍋準備刷佢套裝（ps4)

電話反而用倉頡

我係文盲

PC?

有無得set翻 ps4中間塊板做開地圖
兩邊唔同禁法 sad

olay又快左半分鐘
3:31 冥燈王

講開打字
你地係用ps4原生輸入法？
有無得用psn app remote打

係
醜怪

3：31三貓我應該都做到

玩撚到宜家仲係差滅盡既大金先可以白金隻驚... 究竟要刷到幾時 有冇人有調查係大金黎

就快追到3:22嘅賊弩

你唔好諗就自然打打吓會刷得到
我係最難個d例如黑角一早有
反而最後一隻大細金眩鳥打咗好耐

好彩冇刻意去追求白金盃

我都冇，好似係早排2月拎白金，打足一年

繼續打下垃圾怪冇咩提升空間了

兩位巴打帶住易打好多

有冇PS4 code?
上面嗰個入唔到

快多10秒破埋賊弩記錄

重弩2分台 我企定定打都入唔到

有場？

+1 想搵人CARRY 炎妃

想搵人幫手打貝（ps4)

宜家打？

過咗關未？

新手啱啱打完蠻顎龍
想問下打到邊先叫人curry好d
同埋啱啱開波有咩片手勁?
btw PS4仲有冇人玩

我未過

有 最好就自己體驗曬個主線先
可以磨練下技術

片手唔識 等高手解答

K巴唔係話土砂咩 見你地玩片手玩得好爽 都想玩下

大劍同鎚仔幾好玩，唔太難用又唔太易用，可以練走位感受timing同d怪frd下。
後期想穩陣組隊唔累人就用重弩輕弩。
個人覺得太刀唔好玩有d悶。
充能斧對新手黎講操作複雜但係勁既，玩耐d又係悶悶地。
其他武器唔識。

仲有雙刀單刷幾好用操作無腦，招鬼人亂舞幾型又幾on9，玩落係幾過癮

自己過到就自己過

以後黑角只益自己人
個個走場

想打大金係咪有

打慘爪大金
打咗3日頹廢之谷都唔出
自己開調查任打3場就出

唔係刷調查你想打咩出

依家個活動

唔使場場打架喎 睇左size先 唔啱再刷 好快有

我係咁打

哦係喎而家有
上網睇下其他人用咩方法度嘛
唔駛下下滅族式打完先知

我入場睇完夠大先打
3日加埋打咗30場都冇
調查又用哂

打咗幾場都唔夠大
就應該要轉下方法度啦

咩龍都係 數步數一定最準
或者用ingame既野度
不過好多時地形唔夠平問題
拍埋個人落條龍度到呢啲方法都唔準

同埋唔使打晒咁多隻 打你想要個隻再從任務中歸來都計

應用程式錯誤

jaga

有無人妃皇

點度
我頭先打嗰隻未打我覺得佢一般size
但係佢話係大金

我記得慘瓜係睇佢靜止嗰陣
人拍埋去後腳 關節仲高過你?
之前有個網專收集唔同龍既大細金度法

發生咩事

.

區區野豬王想挑戰一拳chain

玩炎妃冥粒輕弩，有咩裝推介

普通節約裝 冥燈3件就得

出左子彈節約2咩?

諗清楚你想玩把弩既咩彈先
弩係用成套裝去配合你想打嗰種子彈

差幾張？

3張

陣間打

打到佢大後退
後退到食下一格地火
食幾下最後破防

近依2日出既珠見唔錯，心郁郁又去刷下，出到強弓珠
由出game到宜家都係玩弓多，到今日覺得自己既輸出似番個人

未到

一除衫就打我

想知呢加龍矢弓仲玩唔玩到

冥燈 爆鱗龍

玩到但唔係隻隻怪啱用，同埋我覺得啲珠好難跌齊

鋼龍，屍套輸出都ok

頭先貝貝好似淨係個頭入左第四區

我都無留意 好似係

買咗返來冇玩

鋼龍，屍套用返剋屬弓打好似好d

個日本仔要番營補血水 你地咁大食

冥燈仲打到很好
以前玩弓打轟炸機都覺得好煩成日都睇唔到地下d地雷

營地跳成功係咪一定會好似cg咁跳去轉區邊沿？

頭先有跳但原地落返又無死，不過唔知係啱啱死有霸體定本身唔跳都唔會死

中段2隻好難唔中招
我都打少咗走位避招

會向貝貝方向彈

咁即係本身唔跳都無事

應該都係玩水彈

咁冥燈3件加屬會
水屬強化3 再想盡辦法推到100%會心

蟲棍武有冇好推介 冇爛輝
(完全唔識玩)

自膠... 唔駛冥燈3件

補多句, 用弱特同精神同攻4都應該夠你補會心
達人睇情況先決定加幾多

當我冇講過

唔好用咩

好多野顧 搞唔掂

唔係吸完精華就打得？

係呀 最好全燈 會耐啲 你趕可以紅白 或者就咁紅都得添 會好快無

先吸紅白 是但一隻就完吸橙 會刷新多次

蟲棍d傷害有d低，頻率搭夠，比上不足，扮工之選

平時團戰直接 三燈算 攻擊中有霸體
冇出耐衝

傷害又唔係好低 係比較悶
最有特色嘅空戰唔高傷 逼住玩地棍
騎又唔係特別勁

空戰唔高傷，已經係死穴，地棍d傷都係比上不足

pc版弓好似有d難用

咁如果只係睇數字，不如一齊擴散啦

龍騎個套已經係最勁蟲棍裝，但係龍魂蟲速度不夠快，但係我唔記得邊隻好用你google吓。你搵隻飛得快嘅爽好多，吸精華三燈著晒就係鬼人狀態，傷害的確係唔太高但係動作有型。

動作有型有斬斧呀

斬斧咪又係咁上下傷害，動作仲要單調d添，最型咪就係上車個吓零解

fing嚟fing去 跳前又跳後

想問下近戰武器排名係點想玩下其他 但係素材又唔係好夠

鍾意用蟲棍係因為佢可以玩屬性
唔鍾意一把打天下
傷害的確唔係top
空戰都係當追怪嗰陣可以片多兩野咁
不過玩到屬性既 手長少少既近戰得佢

仲有上咗劍氣，把野發曬光

打到貝貝都會玩下蟲棍，不過刷到強弓玩弓先岩岩開始

唔係喎，佢地TA貝貝好似唔落強弓...

用手掣玩

邊隻？定係ps4制藍芽connect？

用xbox手掣（用開）
都係一樣咁撳
跌到L1壞壞地 想轉ps手掣

有冇做有高耳拔刀大劍既配裝 搞左好耐最後拔刀蓄力得300傷

我諗你要問olay大佬

300傷差唔多啦 求其㩒咗套
拔刀蓄滿打柱都係得376

又要高耳又要高傷
同埋點解你玩高耳仲要玩拔刀
你話想玩真蓄唔想俾龍叫停都話
如果想玩拔刀就唔洗玩高耳
想安全有體力，精靈加護，納刀呢啲選擇

姐係拔刀唔洗高耳？ 我習慣左除左槍套套裝都配高耳 原來鑽左牛角尖
多謝巴打點醒

咁你習慣下碌龍叫仲好
高耳真係犧牲太多

其實呢個問題都講咗好耐
你可以咁諗
一條龍一場大概叫3-4次
每次叫你可以打多300-400傷
但你將高耳換做其他輸出技
你每斬一下可以多100-200傷
當你唔識肩撞/碌地避叫
你自己諗下邊樣收益大啲
除非你覺得自己一場斬唔到十刀嘅姐

講到呢到又諗起當初啲台仔講有耳塞=有輸出

玩蓄力就預著埋不動衣，硬接硬劈，所以耳塞都慳返，放加護／回復量UP好過。
到不動衣用盡，先換套有耳塞連續劈嘅裝，或者棄耳塞純避咆哮都得。
我自己整咗套有拔刀力+技嘅噴射大劍裝，玩一擊收刀，但只係對打麒麟有少少用。

olay大神係用肩撞去解決咆哮問題架佢點會用耳塞裝

要大劍碌真係有d難

拔刀大劍應該都係
拔刀力，拔刀技，集中，收刀為主
其餘就推攻擊
都係走位等機會先拔刀蓄力打頭，一擊脫離，配耳塞唔多抵

所以先有肩撞

佢上面提到弩裝以外都出高耳先咁講

有見切用見切
有肩撞用肩撞
有GP用GP
乜都冇就用碌

活著才是輸出哦

佢打d怪只會慘叫

olay比套裝你都無用，技術支援不足

拔刀最高輸出應該係恐暴
之後就到返噴射大劍
之後點排都唔係用呢把

同埋一直倒地

咁其實你都唔駛出拔刀啦
係咪都100%咗

有無ching而家開機

今集玩拔刀不如博真儲好過

真蓄打炎妃好辛苦 郁得好快

係囉
拔刀一擊就係貪食到拔刀100％會心呢吓，唔駛點推弱特，達人呢啲
畀你多啲空間谷爆攻擊力

所以應該淨睇武器基本攻擊力（唔理負會心），再計一計係拔刀lv3 情況下點先做到100％會心，然後就推晒做攻擊力

打下歷戰？

巴打pc？

Ps4

約親都係唔同台

而到得幾個有

oh... 如果早D 知就好

利申: 上兩week白金左

冇錢冇時間喺pc再玩過

2星期無玩 打隻滅盡都係咁死

巴打今日打唔打
難得sem break
過幾日要搬屋就冇時間打

尋日街咗幾場都衰咗 之後1個人打咗2場20分鐘夠票

sor

恐暴大劍好似負會...計到人都癲

大家都唔係top裝 仲要夾1個街場 輸都好正常
不過呢2場出咗粒斧石 可以吸血啦

三張

Check 過出到達人7 拔刀3 集中3 超心3 收刀3
未計客製強化之下已經做到拔刀100%會心

單機驚唔夠輸出

我試下砌返套先

aoki同油雞巴教我砌完防強之後已經穩定好多
基本上唔收槍唔貼牆角就唔會死
今日磨街場都係過唔到
但係自己終於唔係雷嗰個

R7武器可以客製2次，恐暴大劍1會心1吸血應該已經壓到得-20%會心
咁嘅情況下出到看破5，拔刀3都已經做到拔刀100％會心
再慢慢加集中3，超心3，收刀3等等……

單機發紅之後易好多
2發龍之一擊就倒地
不過裝始終唔夠 我突登自殺翻去補瓶

我跟佢達人7果個方向，加匠1上白斬，加個達人藝
超正
直接打柱182
儲氣390

Juno wong六月先開？
有必要拖咁耐咩

試下solo先

gapcom 鳩拖

再改勁d

有攻2，客制一攻一吸血

一擊190

儲氣407

ps4有人?

可以試下出埋慘爪套，斬頭斬到佢暈

。

我就係有套係慘爪腰腳，但昏厥效果真係唔明顯，官方又無流出數字，團戰拎嚟當玩具算。

994

995

996

997

998

999

1000